希望大家記住連儂牆只係一個工具

佢既作用係俾一群仲未完全了解發生咩事既人
用一個溫和既方式去提醒同宣揚呢群人
我見到好多老一輩都好受落 證明佢有佢既作用
但正如各位之前整過好多文宣一樣
發揮過佢既作用就夠
我認為最近焦點過於投放係連儂牆
亦因為隨時有廢老廢中襲擊
令到一群自己人唔知幾時就俾人攻擊
最緊要係自身安全
希望大家勿忘初衷
盡量集中返係我地既訴求
不撤．不回

push